因此，儘管那些擁有很少或根本沒有股票或房子的人沒有看到他們的財富像股東和房主那樣增長，但他們中的一些人獲得了他們本來可能得不到的工作。 房主們做得很好。 股東們的表現甚至更好。 艾倫·斯隆| 2021年6月16日|華盛頓郵報 
 模型各不相同，但它們通常假定大股東承擔最大份額。 《美國國稅局的秘密文件:從未見過的記錄揭示了最富有的人如何逃避所得稅》作者:傑西·艾辛格、傑夫·厄斯索森和保羅·基爾 
 這樁交易已經被廣泛報道，促使我寫這篇文章的原因是，AT&T正計劃通過大幅削減年度現金股息來削減零售股東的收入。 AT&T在華納媒體-發現協議中削減股息對股東來說是一場災難 
 博伊斯2019年春季在Medium上發佈了一篇廣告，標題是“信任，但要核實”。當時，該公司正面臨五個司法管轄區的訴訟，原因是拖欠租金、工資和賬單，以及他自己對股東的問題缺乏回應。 他承諾“為私家偵探提供優步”。 “這是一個騙局。 瑞秋·韋納2020年12月4日|《華盛頓郵報 
 這意味著股東們將不得不等上相當長一段時間才能評估該公司在現實世界中的表現。 電動汽車初創公司Fisker Inc.上市首日股價大漲7% 
 這大約發生在德克薩斯州的一家伐木公司成為時代公司主要股東的時候。“永久浪潮的土地”是巴德·沙克對60年代德克薩斯州的經典詮釋|埃德溫·沙克| 2014年2月2日|每日野獸 
 埃克森美孚的最大股東、首席執行官兼董事長雷克斯·蒂勒森(Rex Tillerson)控制著0.04%的股份。 美國的新Oligarchs-Fwd。 Joel Kotkin, 2013年5月14日 
 這些公司在這一過程中沒有損失，因此與股東在股票上的資本利得相對應的是沒有損失的。 停止瘋狂了! 2011年8月8日每日野獸 
 假設一個股東買了所有其他成員的股票，公司還存在嗎? 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 最後，出席的股東不能抱怨沒有通知其他人; 反對意見是針對個人的。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 在這種制度下，每個股東購買一定數量的股票。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培 
 如果公司成功了，每個股東根據他所持有的股份數量獲得利潤。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培 
 股東必須保持平靜。 光影故事|布萊特·哈特